[推上報][記者]黑警對已制服既人施酷刑

毆打 屈手 對傷口噴胡椒噴霧 並非用以拘捕 以增加痛苦為目的地折磨被補者